香港神經外科學會：Natural selection at its finest.

個地球已經surreal到無辦法用正常方法理解

睇到條片都覺得痴線
身體唔知幾多重量一下由個頭承接

唔敢睇...驚睇完心理出問題

可唔可以文字描述下

跳起 KICK腳 頭落地

又黎挑戰智商下限
應該叫 iq challenge

幾好啊，過濾咁d弱智

抖音文化

謀殺
就算反應得切個人重心向前受身
spinal cord都會食哂道力
屌以為以前玩千年殺爆菊已經夠戇鳩
點知2020...

其實我想知呢個遊戲會唔會有機會傷及無辜？定係只係自願玩既人先會出事？
因為就咁睇呢張公告，睇唔出呢個變態遊戲到底實質上係點...最怕痴線psychopaths 因為呢個遊戲傷到無辜

無辜都要check下智商啦

正想講, 多數都係班打直拍影片嘅on9

有啲case跳嗰個係俾人呃唔知有呢個challenge
以為只係跳起yeah

佢意思係啲智障真係走去玩嗰時會唔會累及無辜

已經有人出事啦

真係好撚反智，有無腦架

強烈呼籲：大家呢排如果有人叫你跳起 就算係best friend 兄弟姊妹 都唔好 千祈唔好 psychopaths冇樣睇... 呢單野真係好心寒

係好驚有人只係路過，完全唔關事，但都被人咁傷害到...太恐怖...

On撚鳩
原本以為中學雞拉開人地坐緊張櫈已經夠危險
新一代撚樣將個Level 上咗個double

想問下單新聞報道入面有冇恐怖圖片/影片太恐怖所以想問聲先sor

dailymail核突極有限

又係抖音

冇，都係得啲人向後跌

On9 tik tok

Cls

真心智障

兩條友腦殘，要整到第三條友一齊腦殘

咁呢啲人死咗都係自己攞嚟，做嘢唔經大腦

youtube search左
比人kick嗰個好多時係唔知情

所以唔係natural selection
每多兩個腦殘就害死一個正常人
應該叫anti-natural selection

spread on tik tok
咁一定要玩多D

你岩。我開呢個post個陣，以為係全部人(害人+被害)係全部自願組隊玩，然後全部人唔知個後果係會死人，所以一開始以為係natural selection.

直到樓上有ching話有cases係，有人以為呢樣野係朋友之間打鬧下叫你跳下玩下，唔知背後係想謀殺

我怕呢啲變態野一陣變成響ig/fb/YouTube spread開

叫乜鬼challenge, 擺明係蓄意傷人

呢種危害程度已經唔係”傷人”咁簡單

跌一跌落黎咁就一世

幾好，輕鬆做到natural selection

人哋都冇寫叻嘈實叻淳

謀殺喎

根本弱智

快啲傳去藍屍度玩

唔玩唔愛國

同謀殺冇乜分別

好啊，依個世界太多人，係要濾走啲on9仔

識埋D智障做朋友 唔識戴眼識人
都叫natural selection既

支持佢地玩多d，死多d抖音撚樣個世界會更美好

死果d唔係抖音撚樣，係無辜架

人類on9冇上限

多得垃圾YouTube文化
班細路日日諗新既idea去clickbait
為左views, 就算自殘都在所不惜

係咪On9呀 無辜係講緊嗰啲畀人kick嗰啲呀 係咪有人斬你之後要你check下智商呀

係跳起之後畀人kick呀點樣自己攞黎呀

睇完d資料，呢個遊戲中招既，冇人係自然願
因為個challange係2個朋友呃鳩中間1個朋友
趁佢跳起果陣一齊kick低佢
等佢後腦落地

標題黨仲要有誤導

錯在玩tik tok同識損友 信損友

幾時有fuck challenge?

Fuck毒撚challenge

反智

murder

呢個比起之前自殺嗰個藍鯨更大傷害

達爾文獎又會有得獎人啦

都唔知你地講緊乜

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

CLS

Darwin award honorable mention

諗到整呢隻game 既人居心可測

商機無限之。醫護集體大移民

私了d kick人嘅人啦，無聊當有趣

係d弱智kick低人

攪錯左，係d on9害死人

都有可能係啲細路諗出嚟，有啲小學雞真係唔識，未出事仲覺得好好玩，我諗大家小學雞嗰陣都見唔少同學玩類似嘢，但如果去到中學以上仲玩呢啲根本就智撚障

e.g.趁人坐緊拉櫈/垂直支筆篤佢屎眼、幾個捉住一個撞佢下體、推/kick行緊樓梯嘅同學，結果有個同學天生啲骨弱啲，俾人咁玩完之後一世要用拐杖

弱智無極限

冇腦，所以唔會有腦損傷。

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好玩唔玩 玩埋呢啲弱智嘢

樓主標題誤導wor 邊有呢句

兩件弱智都算，仲要害到人地

反智抖音抖到腦跌咗

好撚on9 真係有人跟
累人跳起後腦著地

好多人誤會咗，明明係兩個弱智fake一個完全唔知情嘅人令佢受傷

玩tiktok 嘅弱智

你未比人叫過1 2 3 跳起?
睇撚清楚未

比人kick個個其實真係無辜
係比兩個仆街朋友kick

玩抖音真係降低智商

睇黎你跳過

真係on99

痴撚線

中間個嗰可能唔知做緊咩..
咁就重傷左

痴線，謀殺

唔係外國興先架咩

佢可能啱先玩完 佢就係無辜之後要check智商果個

They all kill themselves = problem solved.

害人不淺